女性應多學習批評男性

大家覺得講得啱唔啱

大家點睇

推

這是正式錄用的KOL 嗎？

連登出名Gay 邊得閒理啲女人諗乜

哦，反正不過係以偏概全加兩極分化。

同無腦嘅人嘈，我寧願睇左兩本書

咁男性又應唔應該多批評女性

應該是

沒人會在意那些只有少數訂閱者的香港utuber

佢都有一批支持者嘅

思覺老師夠有人睇啦

講得岩呀 D女人成日無理取鬧
唔該學下有POINT咁去俾意見

屌板男=全港男人
又係啲扮有學識嘅傻閪

62K算少了
香港地咁多智障港女

無人討論

睇連登就知

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

嫉妒女性，自卑心重，又唔肯改變
中曬連登仔啦，一般香港男性都係咁